入黎講下點解自己出唔到pool

太窮

肥矮毒窮

追求對象太冷漠

摺

游水叻

太柒

因為佢唔想同我出pool

主動識女仔又比人話狗公，到你唔狗公果陣個女仔有男朋友，社交圈細，無仔既女又要永高

太有型

唔想出，唔敢出，性格太差

知就唔會出唔到啦

冇對象
有女approach

以前鍾意既果個人令我好失望
之後就一直遇唔到鍾意既人

定係我對佢仲留戀

太樣衰

無錢 樣柒

可以出pool 嘅條件我都無

樣衰

暗瘡肥婆

要樣冇樣，要身高冇身高